連登仔真係難服侍

之前又屌老母又乜又柒 話唔要廣告 要出個VIP 口口聲聲話比錢都唔要廣告
屌你老母出咗VIP啦 又要嫌貴 又係屌老母乜乜柒柒
喂連登仔呀 你咁撚勁咁撚把炮咪自己開多個X登囉 又要唔睇廣告 又唔比錢 又唔比人賺錢 又要上連登 你老母有冇腦㗎 屌你班廢物香港有你地班垃圾就死得啦

我係連仔實精神分裂

比着我就理撚得你地 由得你地屌 有本事就翻高登